有冇人覺得d女就係犯賤 鐘意比男呃

世界都幾唔公平
Fuck boy就大把女 倒貼黐埋佢
就算周永恆呢d出哂名賤男黎 都大撚把女
毒撚就三十幾都係A0處男
專家Dickson 點睇都好過張生n倍啦

哈哈哈

唔怕,最後都會搵毒撚埋單

你都寧願比FUCK GAL呃都唔會屌肥婆啦

抵死囉，又唔可以話犯賤
自己終個頭埋去

都係佢地自己選擇姐
但如果事後怨天怨地就有啲奇怪

Fuck boy把死人嘴
又鐘意講大話
係條女就講野好好聲
係班女後面就講9 d女(唔只一條女)

哄得我開心咪得囉

事後咪話揸男囉
又唔諗下自己都有責任

女人根本就鐘意player型既男仔

好男仔只會收好人卡

呢個真,成班有冇諗過唔係賤唔賤,fuck唔fuck boy嘅問題,係樣同身材嘅問題

我好少見毒撚 選fuck gal
都唔合理既
前題係要有fuck gal會揀毒撚先

下我見好多fuck boy唔靚仔 唔大隻
但一定係把口叻囉

樓主肯定係fuckboy
上黎笑我地呢d毒男

唔係我係後姐
但成日見d女話睇男仔 係睇性格 氣質才華
我就係笑撚左
現實係咩 陳振聰都呃到小甜甜
你覺得陳振聰好有錢定係好靚仔 定係有才華呢
答案係識呃人炸

樣 同 金錢 決定一切

d暗瘡肥婆/四眼油頭腐女都好賢淑，你唔去溝？
果d係屬於"好男人"(廢柴)

中間係咩

女仔鍾意高質男，高質男唔會甘心淨係得一條女，高質男做fuck boy --> 女鍾意fuck boy

高質男：有才華、識氹女、有錢、靚仔，whatever，但唔包專一

Smoke 囉 -.-

左邊呢

睇馬明就知

有，我就係咁犯賤男人唔壞女人唔愛

因為你口中個d所謂犯賤既女並唔係毒撚級數